# Dieses Projekt wurde im Rahmen der Veranstaltung 'Big Data Engineering' an der FH Münster erstellt. Das Projekt speichert mit Hilfe von Flume JSON-Daten aus der NewYorkTimes API. Im Anschluss können diese Daten mit Hilfe von 3 Map Reduce Jobs ausgewertet werden(NewsDesk, NewsKeywords, NewsLocations). Anschließend können die Ergebnisse über Servlets mit Hilfe der Google Visualization API dargestellt werden. 
